[集思廣益]中文名叫咩好

高登仔叫高登仔，新forum 叫咩好

照叫高登仔，我地先係正統傳承
就好似中華民國先係中國咁